K11喜茶有問題

本人（喜茶前兼職員工）爆料香港喜茶k11店店長無理暫停本人的工作，本人有交更，但我發現我的名字於更表上消失感到一頭霧水，並且連所交的上班日期亦沒有被編排，然後我即時詢問店長為何我下星期不用上班，她答覆我的竟然是暫時不需要我，她需要cut更，她亦說有些人也是這樣的，可是有些人是哪些人？我再問她那我什麼時候上班，她說有需要時才找我，可是我是兼職，我不是臨時工，什麼叫作有需要時才通知我上班？我不滿她這樣膚淺的回覆，繼而追問為何連我的名字亦被刪除，她說這不代表什麼，這個沒有什麼意思。這樣的舉動令我十分疑惑，令我十分不滿，身為喜茶香港兼職員工，受到如此不公的對待，突如其來的，想不到喜茶這麼一個有名氣的茶飲品牌，有這麼一個店長這樣對待一個手無寸鐵的員工。對客戶重視的喜茶，卻容忍這麼一個管理店長如此對待它的員工，可見這位店長多麼地想我自然流失。
除此之外，就上述所示，我已諮詢過內地喜茶HR同事，他亦表明會徹查此事，我在k11開店之初兩天亦大多站到外場看喜茶商品有沒有被偷，還有清潔檯面垃圾和不斷的換垃圾袋，喜茶當初請我回來是作調茶師的，我相信我的職責不是只有倒垃圾吧？這位HR同事亦跟我說明喜茶安排的外場臨時工是充足的，那這就說明我被這位店長所針對了，我被針對的原因是什麼呢？這位HR同事亦問我有沒有得罪她，我想說我能怎麼得罪一位位高權重的店長呢？我這麼一個普通到至極的兼職員工，我能做什麼去得罪店長？
最後，先前我亦曾與這位店長共事，以我所知，部分同事對她亦感不滿，甚至連臨時工亦有感，大多認為她態度惡劣，對部分同事或下屬呼呼喝喝，這樣的態度與性格真的適合作為一店之長嗎？對喜茶而言，可能只失去一名普通兼職員工，或者不能失去一店之長而繼續讓這樣的人在此工作，但事實不是如此，世界很大，相信很多人都會了解到喜茶的管理有問題，我相信內部員工管理也很重要，我希望喜茶認真對待這個問題，亦希望社會正視這個問題，喜茶的茶飲做得出色又如何？竟然能容忍店長這樣對待一個普通的兼職員工，亦竟然讓這樣的店長繼續管理重要的店鋪。

分段。

做唔到喜茶咪去做KFC 做麥當勞囉
一樣請弱智人士㗎！唔使咁勞氣打千字文喎！

利申：無睇

見到成堆野咁就唔想睇

抵死啦 垃圾都做

首先，做喜茶第一件事已經屌左你老母先

第二，你有冇諗過就算你幾有道理都好，你咁既present 方法會令人冇睇既意欲，唔好話撐你或者做咩further actions

第三，好明顯睇得出你篇野係send 左去唔知邊間報館報料，就咁copy 落連登開post 啦，懶到連subject matter 都照paste 落黎，完全冇誠意

重新打多次 / 開過個新post 啦

利申：冇睇，喜茶俾狗飲 + 搵狗做

被人針都攞出嚟講，返屋企飲奶吧啦

調茶師
笑撚左

笑乜撚野？
人地有個專業國際牌架！

香港人淨係識喜茶

內雪之茶好飲好多

睇到我以為你作緊文

分段啦屌你老母

勸大家唔好飲啊
我個frd係入面做

講明係「一次性」口罩
我個frd個日翻完工諗住扔咗佢 點知啲ft屌尻我個frd話唔好扔 叫佢用三四日先好扔
點解之後啲ft又改口話「喂可以洗完再用架嘛」
真心痴撚線你咁講用一世都得啦 污糟到仆街
真係垃圾大陸喱公司

賣50蚊杯屎水 連個口罩都要慳

淨係睇第一點就衝去點讚

解決師定調茶師前景好d?

垃圾清理師

屎茶

第一日出黎做野

係咪你得罪人
pt預咗係咁
有冇料到同工作態度
更表啲del名好正常 唔編嘅人落名 落行 望落去仲辛苦
另謀高就吧喇 巴打

好做唔做，做閪茶

話明兼職幾時要炒你都得

膚淺X
敷衍O

做店長都唔罵得人 咁份工都幾垃圾

個語氣咁似d 40幾歲中年

唔編你擺明你有問題/唔夠料做啦

人事關係都係能力一種 大陸又好香港又好擦鞋仔先易生存

2/10

以為有料爆佢既野飲有問題，點知係工作上既人事問題，全香港應該大把人開post

tldr
btw喜茶狗也不

調茶師變左衛生師😣

搵勞工處囉

睇左兩行

哂9氣 小朋友我同你講 人係有分貴賤 當你係100蚊個鐘,唔好 比夠你200 ,你估人地聽你講定聽店長講？雞你咪雞你 洗賠啲咩比你？contract有硬性講你每個月撈幾多個鍾？

雞你既cost 大定雞店長個cost大?人地講一句好過你講1000句啦,點解人地針對你?人事搞唔好一黎篤老細背隻包你將來都撈唔掂,我係個店長即刻屈9你對客態度差趕你走tim

2019最佳留言

加個師就係專業人士

連登唔係話返工唔計既咩
做中資都好多人唔屌

你當呢度係咩呀？勞工處定蘋果日報？

喜茶冇問題，有問題既係啲人，例如你同埋果位店長

乜都加個師字就以為高級啲

佢有咩犯法你咪去勞工處告佢
無既你請經咩

都俾左個倒垃圾師你做呀
嘈乜撚野呀

講曬我心聲

勞資關係科搞撚掂

有冇人有懶人包 唔想睇

樓主真係好鬼無聊，pt咪搵過第二份囉屌
有幾難搵阿咁小事都要上來開po真係做喜茶做到個人都on9埋

樓主你有冇考慮過去欣榮花園平台度做？

原來K11都開左喜茶

cut更好出奇

太長唔睇

結論：屎茶wfc

飲喜茶本身就有問題啦

想不到喜茶這麼一個有名氣的茶飲品牌，有這麼一個店長這樣對待一個手無寸鐵的員工

對唔住睇到呢度就笑左